[I/A]黑色沙漠 MOBILE 葛利西server 新地圖（8）

[I/A]黑色沙漠 MOBILE 葛利西server 新地圖（8）
連登巴打 server : 葛利西

事前登錄獎勵全部玩家入驚自動有，組序號比電腦版用，唔好再問。

大型 MMORPG 手機遊戲新作《黑色沙漠 MOBILE》正式確認將在台直營上市
（GNN 記者 Edward 報導）

1. 開始後要做乜？
做任主線為主
副任有既可以接
値到完主線 - 到魔女就爆機

2. 等級
完主線，你應該到55-56lvl，跟著開始無限農怪掛機。

3. 掛機掛邊？
2100 魚人
2200 神殿
2300 魔女
2700 新地圖今個星期

4. 戰力點升？

上2800戰要

小黑 59-60級
裝備金雙洞25級，用攻防水晶，魔力刻攻防如果裝備可以
飾品用+8藍，已冇人買
再轉紫+7
之後轉金+3
攻防書到10級

5. 裝備強化突破

基本上20級以下都可以50%以下既機率去試突破，衰咗可以唔修補從頭再試

20級以上就要小心

個人試過10%20%負6過到，但過唔到又連爆就成本價錢越來越貴，有可能貴過100%突破

有人99%都過唔到，所以過咗20級突破就睇你賭唔賭機率

6. 飾品強化失敗，恢復卷的需求

綠色飾品恢復卷
全部都是1張

藍色飾品恢復卷
保留等級 戒指 項鍊 腰帶 耳環 手鐲

3到6 全 1張
7級 2 2 2 2 2
8 5 8 5 5 5
9 21 38 25 22 21

紫色飾品恢復卷

保留等級 戒指 項鍊 腰帶 耳環 手鐲
3到4 1張
5級 2 2 2 2 2
6 3 4 3 3 3
7 6 11 7 7 6
8 15 27 18 17 15
9 76 139 90 85 76

7. 寵物:

可以合成去到5世代，但係冇用，因為最多得4個技能

兩隻1代合變2代，兩隻2合變3
合上睇機率，有機會爆幾次

最重要既技能

小黑經驗: 2%-5%開始
負重: 50-150
戰鬥經: 2-5%
知識經
生活經

8. 馬:

捉馬，地圖有圖話你聽邊到有得捉

有1代，2代馬

升到10lvl，2隻就可以合

機率100%合到

技能最多4個

主技:攻，防，精神， hp
副技最好加負重

9. 領地

自己採木先，最好到熟練5

升領地:
精石所先
主城
其他

10: 夏卡魯保底得紫？！

係呀，夏卡魯條粉皮明玩9你非洲人

你1萬抽都係可能得紫

11. 連登公會 ：

公會：狗向西奔走

公會：貪婪之都
(攻城公會,2000戰力UP)
LINE:

公會：揍敵客
LINE:

公會：三六九
TG:@lung94628

公會：創世紀

公會：禁軍
(休閒)

葛利西Line 群：

食硬事件:

食硬你媽媽 係一個香港既公會 名字而香港18區為名既小學雞

佢地主要係想打哂全服既公會又想話係 蔓沙圖 會殺晒所有人

可惜未夠幾個鐘就變成圖下面咁

俾人打晒出圖

一路玩開電腦版 其實係咪都係同一隻玩法

冇電腦咁多野

有auto

pvp，公會戰，pvp地圖都⼀⼃⼁乛⼀

最柒公會 食硬你媽媽

巴雷玩家留名

留名

調景嶺就咁上左位
btw post頭, 夏卡魯變返補底金

便利性高左好多
仲有世界王入左惡夢圖

原來post少左副圖 下次加番
認撚住我地！

食硬你媽媽HK，是一隊香港搞笑組合，著名成員包括調景嶺狐沖、中環雄霸、太子羅蘭、扯旗山下智久等

格言是「認撚住我地」

琴晚食硬係咪比369打爆左

仲有淦大枝 九龍糖妹 屯門變態佬

「禁軍」收2400戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請
PS.今晚12點後先收到人 巴打可先申請及係到留名 應該有2個位

屌佢老母班垃圾又上食硬山偷殺人

我比人禁左言

點解

我都唔知 掛掛下機彈我出去之後入番去就比人禁左言 世頻會頻都講唔到野

你講過咩黎

岩岩有成30件馴獸泡芙上架
搶到件衫搶唔到武器

未話食硬依個公會好勁好威好好打咋嘛 咁都比人禁

舉報左你比人

mon咗幾日終於搶到泡芙

讚人被檢舉都禁

我招標中武器同衫 但買完衫先發覺唔夠錢買武

中標無錢咁慘... 我係禁衫先, 招標兩個都失敗
等多陣變左有全部購買同立即購買
立即購買入1件就買左
出返去武器凈返6個, 再按就話賣晒

之但係個招標凈係招幾件架咩

點解咁多人乜時裝都收...
搞到我以為好似可以PC版咁拆

靚D姐 遊俠個兩件我都收哂
諗緊買唔買件比隻馴獸同隻狂戰

我係見人一條友收兩套同一款

兩個角掛

收藏用同自用?

其實可能唔係咁
係招標同購買個陣都中左變有兩件
我就是成功的例子

頭先轉角色諗住換新衫染染佢
一望發覺bid左兩套衫
無啦啦蝕左30%

又上四十件泡芙

其實係咪有課長移民左過黎鄉下ser開荒

紅裝值錢??

wubobo上架全部都係
佢岩先乜包都買晒黎開

巴哈有人提過好似之後有外觀圖鑑

3日...今日中金飾啦

有外掛
可以自己解主線 接重覆任
負重賣野 掛機

今日隻寵終於生性開到150負重

今日沖金裝飾 沖4件爆3件 只係加3升加4都爆成咁
係我黑仔定真係咁難上

有得沖已經好好

三六九收人，有2-3個位，2700戰up
聽日據點戰
有意請tg : lung94628

玩到咁大

今日見到 元朗拿甸奴
btw個對戰配對排極都無人
好心跨ser啦

個對戰的已經幾日無打過 等又等得耐 又比人屈 無心機打

唔打十場無得每日拎錢

你掛到惡夢唔驚啦 我依家折墮到開小號刷怪咋

你去掛其他噩夢咪得 唔一定魔女

蔓沙山 係食硬邊敢掛呀 神殿同巨人又唔夠戰掛

有冇人答到

最高LV就係紅裝 你禁件裝睇下有幾多個0頭未知值唔值錢

台仔叫我賣cash

自用好過啦 畢業裝黎 賣現金你都要有方法放上交易人地又夠錢買到先得 一係就成個AC賣比人

有台仔出7億，有個出5億8加cash,但有個前同公會話值10000台以上

我r哂頭 傳說割你西得4件。。。

買得起你個件裝GE只有大課長 7億幣都唔知要賣幾多十件時裝先有 如果你唔係長玩GE未放比人 自己再用個7億買雙洞裝同金飾 夠你上2800以上

賣到就係

所以自用啦

放下先 放到3K我都可能會諗下

你講HKD 定台幣

hkd,台10000喎

祝你放到 我都想要紅裝 但無錢

快d去刷裝

刷左好多場啦 無你咁好運

成個ac放左佢啦

綁左google點改

咁就享受黑沙m算

禁軍據點戰召集

賣倒AC 5位數都可能有人收
自用罷啦 人地課1萬都未必有

同埋換銀幣係最不智 換唔倒真錢就自用

google冇得改架?

賣acc $5000hkd 應該得

召集

官方唔會受理

咁仆街既

記得賣現金唔好出game名
現金交易捉得好勁
一有人cap圖報串最小鎖3日

收到

恭喜

睇唔哂

九龍糖妹 唔好開外掛啦 你死左好多次啦

佔領咗會有工會名

威威了

要玩幾耐先有得打公會戰個啲
悠閒玩左排日日都係鳩禁auto任務

我地終於都可以講依句啦
邊個入農場斬邊個 認撚住我地

好惡 好型

新POST要DEL休閒公會呢幾隻字了

申左幾個#1 見到既連登公會
家門名 OHMYGIRL
無課輕鬆玩家 要輪更既上班族
基本上只可以做到3個日任

其他唔擔保出席到
希望有人收

幾戰？

哪有錢啊你老母
仲要兩洞

我地仍然中立
唔會主動宣人

好驚

一億

如果想課金 有邊幾隻包可課？
利申 課左21日珍珠包

成長包?但邊款就唔知

戰力色

lvl包

唔好買黑仔包

好hi多外掛呀 屌

有沒有凱波嵐ser?

我係想知弓手係群P係咪即係打少個

係後面做啦啦隊打打氣

咁sad

我殺到咁多人我都覺得好神奇 但真係要好小心唔好比狂戰同馴獸掂到你 一訓低就永不番身

凈係o係噩夢還過拖殺人
d 招好似扣唔多咁, 唔係睇住佢開黑仔都打唔死人

ok啦
脆弱的炮台 要求保護

我用依套技打 都係跟巴哈

一模一樣
我係之前睇韓仔片跟住執

你最後有冇買多幾件金飾換?

我想買但比人搶哂 琴日終於中到金飾 但重覆 依家有件＋1左

重複同名都好呀
唔同名個件我賣左, 但又搶唔到其他部位

金飾咁樣下放, 我用緊藍+9 都諗是咪直上金
凈係睇戰力唔睇系列傷害, 計落4件金已經打左和
家下金飾有兩件係倉

系列傷可以靠文物原石同水晶加呀 戰力就真係靠金飾

禁軍弓神

咪玩啦 頂盡未只係啦啦隊

技都玩到28 我仲2526唔上唔落

升得算慢啦 我見D人已經接近3千

有個3200琴晚又問我收裝 開始答到煩

你就好刷到紅 我岩岩抽哂D幣連一件橙都無 出得D單洞廢金

屌。。。我做左乜，出左舊橙光原。。。

依D無得賣 自用啦

我合左好多舊都個唔到上金。。。

上面位巴打炫耀咗幾頁仲未夠

我又炫耀下先，
最左嗰件雙泂

閃到想死
Btw 有冇女巫掛機配技share

呢度個個都全身雙洞啦喎

得我未齊

我仲未齊
分身未齊

我得兩件炫乜呢

戰力色同lvl即係咩？
黑仔包又係咩？

玩到60lv仲係得4件雙洞+22同全藍+8
諗緊係咪要升多隻分身
好似60之後掛魔女掉落率大跌咁
58果時1粒鐘1轉40萬
60之後得返20-25萬

一件雙洞2000萬 都要掛5,60個鐘魔女

利申身上4件雙洞都係買 未試過抽到雙洞金

三六九收人，2700戰up，今晚十點據點戰
有意請tg lung94628

1件都冇

成憶。。。點買

戴爾佩server有無公會收留:(

怕 已經去到收人下限2700
果然連登仔進度神速

無啦啦跌左件雙洞甲

呢度多唔多女武神巴打
升到57想放棄 好似細力過弓手咁

我覺得大力過弓wo
只係動作慢

唔係掛, 我升完弓諗住玩女武神

好過弓喎

我弓手59
女武神57
感覺上係弓大力D
不過弓手主副武都雙洞
女武神就主副武單洞 好撚貴

我覺得弓手係咁多隻職入面CC技最撚少

弓手主副武我仲有留, 兩把+24
女武神係自己由頭升過 兩把+22
唔捨得食咗弓手兩把雙洞
好似行錯方向咁

我認我咸濕 為左大波同長腿先玩遊

弓手得番打世界王有用

其實唔推主線咪可以留哂d討伐卷打頭3隻有紅裝boss?邏輯有冇問題

邏輯冇問題

係機率問題

咁多1次都係多1次 我岩岩換10幾張冇一張頭兩關。。。

可能人地指定

食硬又比人屠

圖

係個機率太低，應該到宜家得4件出咗

岩岩係世頻見幾個大會踩上食硬山頭

就儲到1億 應該再儲買雙洞橙武定全身換晒金飾好
而家全身加8紫飾 加24雙洞金武 283x戰

飾會跌價，等下

咁正

燒佢地山墳

用緊綠+10 應該換紫8 定上金

金...

我係玩咩都遊俠起手
不過黑沙遊冇得主刀

岩岩開左隻馴獸...
唔係有時裝我應該轉開女武神
蘿莉不能大波

原來橙裝真係打到出黎架

到底聽日會唔會更新

D野要賣唔出有剩登錄數先會降價
好似項鏈咁
你要其他位都降既話 最少起碼要等1－2個星期

「禁軍」收2500戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請

得1個位

副手仲用緊1洞黃 抽到1洞橙 照用定拎去賣好
賣又好似賣唔出 戰力1洞橙同2洞黃應該差唔多?? 係差3%移速

+8 +9紫飾無人接盤
係咪應該拆散黎賣

D人話要升分身打塔
但係我用緊正身打,用第2部電話入同A/C分身會CUT左正身...
即係唔比多開?要一隻一隻咁升?

D人話留分身

唔係好識包d名
全名係咩

我申請左 369
我係9527

爽有多隻 狗狗

黑經負重狗

husky好正

400金幣 先後中雙洞鞋同手套 終於到我歐半次...

有外掛

有咩外掛

屌 盲啦

Same here

幾時先更新？

似係聽日28號

想知雙洞金同單洞橙既戰力差得遠唔遠
宜家一件單洞橙裝其他全單洞金，用緊+9藍飾
存左4000萬但唔知應該點用

轉橙飾或金飾

強化高既 差10幾戰

飾品抽左4次 今日唔敢再抽

頭兩次藍
連3金

忍唔住都係抽左 5次4金

咁水晶係咪一定入哂攻擊/防黎沖戰力？

係 金飾+刻印可以滿爆滿攻速

啱啱down game
有無公會收新手

+攻速 出技係咪會快d

係

Comeeee 搵 尊重非主流 自己申請

休閒新手會

60左掛魔女開始跌勁少野..

得2600戰又唔係好掛到噩夢..

可以點做?

升新人囉 維修完新圖都未必夠打

更新有加多個文物欄
大家有無準備多粒金文物
戰力又推多30幾啦喂

台服d更新 快過火箭 好多韓服開服3個月之後先開既野 台服已經有

係邊到睇到？

抽左咁多日第一粒金都未有

佢有保底 50抽都無金就送金
慢慢農就有
同埋限時100珍珠文物碎片可以買黎搏搏

邊度有寫？
同埋有冇顯示差幾多次

我拎原石做例子 文物就50次
左下有段文字講明
跟住你見到淺藍bar左邊痴住深藍色bar
如果你keep住抽唔到金佢會係咁加
加到繞一個圈佢會叫你 領取文物
就會係保底金

原來有兩條bar
另一條存在感低到我唔知佢識郁

要50抽, 唔課真係有排
課金抽50下都要一萬四千幾石

文物碎片邊到農

無人會課金抽原石同碎片咁蝕
有時佢100珍200碎
或者平時刷怪都有出

更到12:00

13:00

一拖再拖

1pm

冇一次準時

1點番黎又2點 無限loop

補償補償

開ser了

更新唔到

戳戮樂 課長的玩意

更新完之後 橙裝易抽左???
用金幣抽?

尋日打左成百張討伐今日開200%

嗰次問文物有冇用，有位巴打答我韓版有文物祭壇，點知咁快出

唔快D出點CAP班課長抽文物

成堆文物係倉庫

台服進度真係快

我都係玩台服

1000珍珠2粒橙裝

金主

有冇人同我一樣 主線 前往克羅地城入口 完成唔到
去左張圖都一直顯示0/1 解唔到落去

重登

無課見戳戳樂最高獎係垃圾係咪留返聽日先抽？

會累積次數落去下一日?

唔清楚 佢官裝無寫
我主號中撚左金防具係最高 就唔諗住抽
跟住望一望佢活動開 28－10號

開13日 應該有26粒 係最後兩日望就望佢出橙箱跟住免費開哂佢

btw 你地開過最高獎有乜
我見有
1000古幣
一粒金黑精
金防具
一粒頂黑石

我同事開到30粒頂石..

一更新完開 就係最高獎係橙裝
以為全部人都係...點知係random

sorly
睇錯圖原來係
頂石一粒 * 20
金黑精*5

成星期無收過金蛋金毛
係咪改過野黎

呢兩日收左兩毛兩蛋

簡十粒橙水晶箱好定試下中橙裝箱好

十粒橙水晶

2600戰 留名待入 甩咗個台公會先

抽到乜都減果件橙甲同雙洞金甲
應該用邊件好？
玩女武神係咪減都影響不大？

女武神唔係坦同血就得咩 要精神做咩

女武神多唔多技食精神力
不過如果想衝戰力
橙 +23> 金 雙洞+23

係咪得2個負重支線任

感覺唔多技要用精神
所以最後都決定左上橙裝

惡夢已經無咩人掛 都係要搶點 三六九D人係食硬過檔架咩

高戰去晒4000圖..3000以上又唔多人
可以打3000圖接任..感覺比魔女硬一D...但完全唔洗技血

個200%討伐好爽下
之前懶打儲落 開埋今日送個戰鬥plus
宅係領地瘋狂清討伐
就黎刷夠五千幣

刷左5個幾鐘...刷左1萬幾金幣..

我見D人係咁打到橘手....有冇咁好出

真係一萬不是夢

好似係開不法去4000圖打
領地個掉寶唔知升到幾多

應該食左好多文物

係喎 見成日彈
今朝又見出左件魔女耳環
新圖比件班鳩鍊我都好啦

巴打你玩咩SER架 葛利西無咩人夠打4000圖架喎

君小巴你到底係升咩D戰升得咁快 我岩岩先2920 你地成班已經3000

而家3099姐 邊夠課長黎
都係靠慢慢農
等限時出復原卷同匠人就15%法升裝
水晶全攻防＋6以上
金飾＋2一套再洗刻印（洗一次刻印成本2M 出5攻防）
文物都係兩件藍色＋3
得閒買平金裝餵小黑順便洗攻防刻印
刷下魔女惡夢儲錢買上面講既野
係咁上下 唔洗點課金

水晶我除左副武仲係雙紫之外其他都已經上哂全金 ＋9～＋8攻防
全飾暫時只係＋0 但飾品可以洗到攻防咩
文物我用緊兩件金 點解都仲係同你地差咁遠

巴雷

水晶你比我好 我都重係用梗6-7
金飾刻印你參考左上角 有寫 全部都有機會刻到攻／防
最比人忽略既係裝備
我主副武＋27 頭身＋26 手腳＋25

我依家咁樣 仲可以點樣升？金飾得介指同鍊有刻 但唔係攻防

得閒就交易所掃藍飾 最平係洛美因／萊基德／赫勒賽戒指同手觸 其次耳環
洗一次2M左右 搏到攻防就賺
裝你太低LV 試下10-15%法衝裝 有限時卷同匠人就衝 你非洲人我就幫唔倒你

然後金飾 你就自己揀成本最低既黎買 升一級加幾多戰 自己睇交易所

裝最好衝到全26以上？

同埋你小黑都好低LV 我63 .71%
平時抽金幣 雙洞金／橙之外既有無餵哂比小黑

主副武加最多 其次係甲
你平時升戰力 可以參考下一級加幾多戰 黎決定升咩先 揀CP值最高既優先升

小黑我已經有咩就比哂佢食架啦

小黑經你加成幾多％

40%

重複任有無KEEP住做
同埋刷惡夢未 好易跌小黑能量

有KEEP住做呀 唔係刷唔到GE 不過成日比人搶點殺咯 打又唔夠人打

唔夠打咪轉點 依一刻魔女惡夢得18人
惡夢刷一個鐘好過你刷普通圖3個鐘

我就係刷緊惡魔呀 就係無咩人都比人搶點呀 今日已經比依到D人搶左好幾次

唔好刷惡夢，刷卡恩城好過

搶點既野無得避免 尤其你係弓手 野外無咩優勢
咁咪揀D無咩人流既位黎打

玩遊玩到想跳樓 我都唔知依隻職有咩勁

遊俠+1

+2
最叻龜係普通圖

＋3 最叻係賣鳩哂d近攻書賺外快

如果我兩隻寵合成揀 黑精靈經驗2%

咁佢如果成功升到2代 會唔會有機會高%D

新手想問下原本用緊+23單洞金手, 岩岩拎到單洞橙手,
想用克羅恩石轉移, 但塞到100%經驗,佢個結果都係+22, 想問下有冇方法唔洗-1

屌你，轉左xs max都開唔到最高嘅

無

有無人用手制玩
同埋咩職好玩

佢用返你簡隻寵招技lv 同 %
最低唔係3%咩

我都想問最高獎勵中左4代寵應唔應該抽

仲要搏靚技

2600戰休閒掛機上班族 掛緊新圖第一張
都係一個鐘30萬左右
慢慢掛

依家掛噩夢好 定新地圖好D啊?

新圖多錢d 但新圖掉寶率高好多
成日見人出橙手

想講惡夢多d錢

換唔換好

唔好玩弓

但惡夢 好似經驗會少d d怪都白色

女武神好玩？🤔

玩咩都好 唔好玩弓 你會好後悔

同一個家門開左個馴獸
掉曬之前玩弓既裝比蘿利仲好

有 將你+23食多10%再100%轉移

請問有冇人想收紅手套？

毅進星 100

我都放

想問下點同指定既人交易？

暫時未有 只可以一個放另一個即刻拉

那有錢

成個禮拜都開藍飾

100珠得50突破復原卷

係咪睇錯 50張記憶喎

係喎
姐係今次無卷

一張記憶抵十張卷
記憶抵買D 好似係

講錯 果個記憶碎片 唔係卷
即係兩個都要買

想知d討係咪一定要s過 有無人試過其他評價跌好野

隻game唔課金係咪唔洗玩？

無課唯一出路係刷首抽
但依隻GAME中獎機率過低 所以答你係
尤其係PVP成份咁重既GAME
不過你肯1千－幾百 都重有生存空間

新手一問
岩岩開始玩係咪應該用住綠裝衝晒上+22/+10先轉金裝
因為我見同強化級數既藍裝or以上
好似要多D石先強化到

0課2600戰

隻GAME真係唔好課金

係咪每公會只可霸1個據點?

其實佢宜家個bingo活動係抵玩
之前唔抵課係因為課左都未必有
宜家係一定有

掛噩夢用腳本啊喇
重生回城騎馬番同一個點
我就放係度成晚
最憎人用呢d

「禁軍」收2500戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 星期2固定據點戰 有興趣可以申請

少左人推POST
台服推得咁快 隻GAME差唔多見底

都冇咩好討論 大家都入公會gp傾

有無凱波嵐香港公會

打打下怪比王者2野秒撚左
好勁

其實韓版係點 都係等執定點
感覺台版係追返韓個節奏同步推咁樣樣

台版進度真係好快, 上個星期仲收緊紫飾品, 今個星期已經變左冇人要, 雙洞金裝原本都算有人買, 依家又變小黑零食. 究竟係未撈一波金之後就由隻GAME收皮)

巴打係咩公會?

想搵香港人公會

想問下戳戳樂橙裝箱係咪一定痴住金裝？
有冇一款係必橙既
屌岩岩刷新到金-橙箱 開左真係廢金

有純橙 一切都係看臉
利申4開刷哂都仲未見過

PvP 排第一公會 但台灣公會

屌中撚左伏
倒錢落海

2500戰
ID: Hangb
已申

玩咗2個禮拜發現隻game根本唔洗課金 橙裝抽都抽到

金飾 100珠就有機會有一件

應該係話輕課無撚用

個個星期都整個禮包。

我都係買2個戰鬥plus同兩個38$每日珍珠就算

前後抽左30000金幣都無見過橘裝。打怪到依家日

日掛20個鐘以上。出過兩次金裝咁大把。依家先。

3004戰。噩夢入去打半個鐘就死番出黎

我係佢200%個日開始抽 第一日就橙武 岩岩抽到雙洞橙手 個戳戳樂最高獎係橙裝 都唔知黎做咩

遲d 課$788必出紅水晶 紅飾品
距離始終會拉開會被

不過韓服紅飾品都未出齊

金飾品都未有必出啦
你講既遲D都有排
到時都無人玩

有無公會
2700戰

返城清野餵黑仔, 見到潛力轉移有個感歎號
去背包睇再睇返history

你走啦

唔好咁啦
昨日先清晒啲討伐, 抽左萬五金一把橙武都冇

琴晚100黑珠開中橙箱

我吉中大紅水
以為擺家門零負重可以當救命水啦
點知打個據點戰帶300月餅換既大紅, 佢會幫我食晒家門個啲先

去設定set番

哦? 我以為佢高低等級只係講緊大中細
今晚試下先

我估嫁咋 得左包膠

食硬又上水

岩岩試左, 都係食貴野先

嘩 快D買六合彩啦

開服玩到而家野外一件金或以上都有跌過
好漫無目的咁掛機

都係掛惡夢實際D
掛兩三日都夠錢買一件橙手套

唔夠料同吉士掛

隻紅手幾時先會出現架!!!!!!!!!!!

淨係玩生活 你會悶到PK
隻GAME著重PVP多D

大家係咪用10%成功率沖裝

15%衝裝大法衝左15次仲未過到

27上28 2次10%過左

24升25 15% 15次仲未過到

咪咁啦

野外未跌過黃橙裝
岩岩一黎就跌橙裝 不過係單洞

女武神定遊俠勁啲

要睇個人操作

如果做任/掛機/打公會戰 遊俠係唔係好啲

你會後悔

掛機做任女武神好似勁D
公會戰都係睇操作 功能唔同冇得比例

遊俠最大功能係打世界王

我花左好多時間係裝飾領地度 感覺良好

玩左場據點戰，始終遠攻冇咁刺激
不過要識執生走佬，撿尾刀無問題

係中六合彩就好啦
野野都係捐錢

巴打們又同食硬上公頻
十八區又出來, 原來仲有個蘭桂坊花點

掉鳩香港人架 同支那人一鳩樣係公眾地方大吵大鬧
比台狗支那人恥笑

食硬真係成堆mk仔

想知食硬做咩事吠得咁大聲

咪就係佢宣戰想拎番支旗
人地叫齊十八區係世界王門口話等人黎
我比九個人追 我都仲執到件 我都無出聲
佢地有人係野外一打一殘血入領地 走佬拖召集 唔通我一一報上公頻咩

到佢走完佬call晒馬殺番我喇 就吠公頻
三個輪完我佢死兩件 得番個大老打我殘血
講真打咪打 打完唔洗出聲比少少品
一班小卒狐假虎威 係後面吶喊叫人黎打架
野外食水 召集 圍毆我都預左正常

鬥技場上到4000分 排又排3300戰力
已經無心情打 佢地既人又唔見上配對

毒撚追唔到戰力咪影下相囉

禁軍收唔收人

除左夜神邊款模擬器會再好啲？

夜神經已數一數二好
momo都ok

之前係度R 同盟條友唔知仲係咪個公會
倡議既野完全南轅北轍

打機吠得越大聲一般現實碌撚
尤其啲同技術掛鈎越少既game越係 洗少少錢就夠本錢大聲叫
最後班台仔一邊花生一邊恥笑香港=支那
有時真係唔難理解點解人地笑得咁大聲

琴晚掛到橙手 今朝又掛到多一隻

每日訓醒都好期待見到個圈發光
玩咁耐都未見過

已經放棄左會出橙依個念頭 玩多幾日就棄算

夜神開game就彈點解決？

終於開新職

開住不法？

冇開

除咗真係有帶兵之外 同火紋好似冇乜分別咁

有時運呢D野 冇得好講

facebook見到新出隻職係武士
唔係暗黑騎士

個機率 都係不了

食硬真係日日掃

on9代理
攬住隻黑k 替死咩

緊係等D人開始棄個陣先出黑騎引你班人回塘啦

想問呢隻game會唔會有轉職

韓版唔見有 將來會唔會出就未知 不過好肯定知遊俠就算轉完職都係一舊屎

出新職由零開始好辛苦

玩過遊俠未？未玩過遊俠你根本唔知咩叫辛苦

家門共通, 除咗光原石同主副武
其他都通用, 收兩把武器就可以快速開波

巴打唔好講到遊俠地底泥
我遊俠起手玩到59轉玩女武, 女武58轉返玩遊俠
個人認為女武神比人吹得太大
遊俠其實唔差

你開不法試下掛一晚唔死再講

姐係我買2把武放入領地個倉 換人個倉都係共用

我法師長期輸比低我300戰既弓手

係 個領地共通 你買完D野放入倉開第2隻人拎就得

係馴獸同戰士太強啫

大家都係3千戰 次次就我輸 唔係遊俠廢我諗唔到有咩理由安慰自己
你打低人地就永遠殺唔死 人地一打低你你可以準備禁街制回城

法師都未出聲

會有覺醒定唔知叫乜柒野
遊俠主武會變左拎劍, 咩精靈雙劍
雙刀流, 我凈係諗到係咪食水又大食左
戰士會變左拎大劍 其他就唔記得

其實你去惡夢/開不法掛機就會知 D人想搶點永遠都係揀遊俠落手其次先係法 法師自動打怪個陣都起碼會識放冰技冰番人 遊？ON99企係到鳩射

法師起碼識閃呀巴打 閃完冰再放技分分鐘反CUP番你

遊俠夠有2次無敵啦
人比人比死人呀
職又係自己揀, 練過隻職又唔係難, 唔明點解要係咁叫春

我會諗每個職業定位唔同
咁玩遊個陣咪唔開不法唔掛惡夢囉
開過隻狗娘玩又得, 何必將自己限死一個職一個玩法

所以我依家唔開不法掛新圖 同埋只係提下新玩GE唔好揀遊姐

我依家已經唔開不法掛 唔開不法掛機遊俠的確係清怪搶怪快 搵佢掛夠錢先轉其他職玩

拿 個兩下無敵又唔係真係咁無敵架喎
明明飛已起箭光影已射下半秒比人一野劈返落地, 真係黑人問號

巴打 終於有人明我苦況

所以我諗緊啲文物係咪加落野外掉寶

我升到LV7 負重靠D寵已經4千幾 唔升啦 我依家係等打夠錢同古金等幫隻獸女抽主副武先轉過去

太長唔quote

想講不法有event 20%exp同drop
唔開好似好蝕
開咗又冇感

上面有巴打唔開都跌兩次橙手 我開左咁多金哈唔好話橙 金都無件 一切都係運

紅手巴打都冇開 ????

紅手巴打唔知 但跌到橙已經好勁 我掛咁多日真係乜都無 所以先上黎叫下春

我未跌過金或以上添
最叻都係跌過一次紫飾咁大把, 蟹到而家仲未放得出
平常心算, 鬥長命等出黑k玩到佢執笠為止

我淨係之前掛普通魔女出過幾次金甲咁大把 不過岩岩講起玩第2隻職 入去交易所望一望 發現馴獸D副武都已經跌到一千一百萬就買到 即刻買左 諗緊好無等隻遊62LV先轉定依家轉黎玩

換職最大問題係你會唔捨得拆原本隻職把武
變相要由+0升過

升上＋22都唔算太難GE 我儲左幾千粒黑石

咩drop率都冇開, 文物掉落都係LV2

狗娘時裝買左好耐,
等隻遊升到62可能就轉玩
都唔知等唔等到, 一陣又話開上限
可能到佢有event 送50lv 人先開波 又或者, 到時我已經棄左

我開左馴升到44架啦 不過見佢開左62LV先轉番隻遊掛姐

巴打會返番黎開隻遊算係咁
我都幾鍾意遊俠, 唔好放棄佢啦
不過好奇怪點解遊俠反而冇乜控場技
唔知有冇人玩FEZ, 刀遊小控場玩到對手唔曉行

其實就係其他GAME D弓手無咁廢 玩依隻黑沙見到隻弓廢到咁先咁大怨氣 真係極度唔平衡

Pvp女巫打弓手未贏過

屌啦fez班遊俠食撚屎 日本仔日日屌

依隻我未玩過呀 不過玩完黑沙 之後就算再有弓手就算幾靚都好我都唔會再揀

仲要係屌太bug
雙修 火箭屈死 你埋佢身咩 可以去定痾尿等15秒

日服都好耐冇玩啦
火箭真係好撚快, 埋身小跳轉個武再廢再踢, 就算踢唔到最後都係一舊肉
但都係技術向操作黎既, 尤其依家個個玩到煉仙咁熟, 真係好惡既, 限玩小隊囉

一物降一物?
弓手不嬲都剋法師

試過比法師玩閃閃樂閃到我燥 之後企係到比佢殺算

洗乜殺你 火箭係用黎屈倒地 打中痛克都唔緊 有dot
你後期冇消 咪又係坐水到完場
而家連刀仔本身都出左招新技 飛刀仔 武都唔洗轉
10年fez撚表示 比遊撚慣左 轉埋驚都冇感覺

飛刀
變左打埋遠攻咁趣致?
冇事既, 黑沙遊冇得雙修冇蛛絲冇廢武
差幾皮

不過fez都係大劍爽, 快來快去

輸心態

不過依家都冇乜打鬥技

我由day 1開始玩到今日, 打過一次pvp咁大把

安心去果隻去

想問下各位巴打有無建議我應得抽咩裝備先 有咩係優先升

連登line gp 條link用唔到

打番黎嗰堆+幾飾品除咗放上交易所仲有咩用?

分解>圖鑑/放

同埋藍飾比小黑食完會比魔精你

「禁軍」收2700戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
需打據點戰 有興趣可以申請

留個位, 之前冇留意連登開左PO, 唔小心入左食硬, 唔入WTSAPP群就比人踢走左

女巫跟本無遠攻技, 我當自己近戰打, 一路迫佢. 遊俠無霸體, 你又無霸體, 女巫無野勁, 閃技嬴. 迫埋身玩心理

打打下發覺女巫最怕都係打女巫, 打法差唔多好煩

琴晚沖完涼又打左隻橙手
一日出左3隻

你掛d 咩出咁多橙裝

戳戳樂個神話裝開到武器
3件手套係新圖掛

其實係咪有d咩掛機技巧?
點解可以話跌就跌

我29xx戰掛咁多日入口淨係出過一粒金色黑仔經驗素材咁大把
已經係特登行去精英怪度掛

我個ser係掛巡查路不停出

巴打你有冇開紅?

冇

家下打討伐古代有200%就清晒佢
應該唔少金幣同錢
抽晒佢碰下運氣有冇橙>雙洞金>金
CP值應該係武>甲>頭>手=腳

飾品睇下你想衝藍+8共鳴/ 搞紫飾定儲金飾
given 齋睇戰力藍飾+8等於4件金飾共鳴
紫飾我就冇搞過, 上交易所睇自己計下數

sorry 藍飾好似係+9
唔係好記得, 你上交易所計返啦

昨日限時入左100張突破券
宜家衝到一爆就用10張,
你地仲會唔會用1X%賭
睇落係咪留黎衝飾品好啲?

都係果句睇你博唔博囉，博既衰左無得怨
利申:武器25上28 衰左唔過5次 我衰左唔復留黎飾品

埋身一定係冰起手 閃電邊個起手先就玩完

唔該巴打

另外想問下+X既飾品可以係邊到分解

領地

10% 就突破卷都咪鬼晒啦，你估 100 張好多？

無，去一轉歐洲

昨日試左野爆到要10張就停左
食到100又貴, 唔通要睇住交易所開個excel 計數, 食到幾多afford 到搵個平衡點

咩事先
之前100張真係好多架, 一下都係5-6
就係衝到宜家25 26 27, 要成1x張一野係覺得唔對路咪冇修到
諗之後點上好, 咪上黎傾下囉

有冇巴打知點解接唔到

因為之後係幾何級上，無課小課，突破卷其實係要慳住使

掛左百幾個鐘 連一隻橙手都可以冇

想請問 帕吉歐 會係邊到出現

其實用背包血水>家門血水係較使用順序高定低?

幾個line群都入唔到, 有冇update? 另求公會打鳩食硬

你打贏佢 佢咪又係無限煩鳩你 當睇唔到班mk仔啦

同種類燒晒水晶包先

仲諗住可以拎黎做士啤

我玩緊貝爾SER 大家好

Mk碌撚咩 佢地某啲係連登都有係其他驚post吹水嫁 你花少少時間起底就知
所以先話唔好哂時間同低端嘈
打機係消遣 你都唔會平日日萬機果時 學佢地咁仲係度對住部手機喂喂喂啦

戰力幾多？ 公會 ： 6級公會揍敵客有興趣嗎？ 目前招生中

好橙

狗向西奔走 招收3000戰 歡迎轉會
會內平均戰力達3000

拎起機睇彈左先知維護

呢2日都彈到仆街 希望佢更新搞搞佢

留名更新到14:00

聽聞隻抽幾勁

仆街以為刷新bingo係拎碎片
本身仲有3個格就中獎

領地可以整橙裝 但要咩極腳 其實係咩黎

好柒
不過好慘

直接買仲平

搵d首抽acc去新ser玩食埋回歸個禮包

6級公會 揍敵客 招生
戰力2500up
每晚開公會王
需入line group配合據點戰

有意自申及留下id

更新冇人講，隻驚已死？

都無新野

3件單洞橙整1件普通雙洞橙
3年普通雙洞橙整1件頂級雙洞橙
其實同買一樣，只係冇咩人放

放葛利西 3270戰力獸娘 連email
有興趣留聯絡方法

推

50％升得好快

篤中，武士即刻有石板用

game name?

有興趣可以send裝你睇

小心唔好公開講太多有標誌性既資料
如果有人篤灰你就仆街

仲唔到我歐返次

line：devon1008

send 俾我line：devon1008

好爽 攻城

贏一次有幾多橙飾材料

副本尼 每晚開一次 每次兩粒鐘

新手岩岩開始玩
有無人玩新ser
推薦人可唔可以互寫？

宜家開始無首抽刷無課真係要俾心機
求其收個ac 返黎過下癮等黑騎再開新ser 先玩

出左武士諗住玩下
見你咁講即係唔洗玩了

只係付出多少少先做到靚開始
因為宜家bingo你一開人物就要鳩衝上小黑35lv
如果唔係就miss 左兩次 200珠
跟住要升到10lv 先有第一隻寵刷小黑經驗
對無課黎講0%起步同 8~16%
除非你就好有 一係就好歐
仲要新ser戰力頭五十有五成都係同工會
應該遲下惡夢包場
人又少 距離又大
到中期果種無力感真係覺得玩左成個月都係曬時間
Btw 刷怪解主線都好似係狗女快啲

創世紀係唔係專殺其他連登公會既人？

你地個黑洞洞想點撚樣？
你嚟到我已經走開比個位，
追我九條街殺做乜撚野啊

新手開狗娘玩好快追得上，掛機刷怪又快，兩洞金武器又平咗

留水升黑騎算 升小黑升到窮

小黑既食量就係無底洞
武士想拎件時裝, 就咁解任都40左
應該再掛下去45就完

算啦巴打
其實咩大公會都差唔多, 鍾意周圍去屠人
點解? 威囉 疊馬囉 英雄主義囉 好似係

我都係想打下錢
20000金幣咩都無
雙洞金都無啊

賣/食垃圾金 雙洞就咁買算啦

又真喎
呢兩星期清埋啲討伐, 金幣閒閒地都抽萬幾啦
一件雙洞金都冇
討伐係200%活動前都有清緊,
抽6000, 都有中過金雙洞武

所以我凈左三千金幣做底
搏佢之後有啲唔知咩機率提升
總之可能帶入棺材都唔抽住

佢應該係唔知好友公會
我同佢講番
其實你可以密佢了解下先 唔洗下下上黎公審
好似369有幾個都成日周圍殺 但事實只係用特工轉點MODE

開紅掛機真係垃撚圾
有不法者之後開咁耐紅都冇試過跌裝, 係連廢金裝都冇
熄咗不法者幾日就出件橙裝, 雖然係單洞不過真係叫做有返d希望

今晚試試佢先

呢隻GAME連加速器都出左 睇黎好快收皮

「禁軍」收2800戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請

邊個負皮

正評平衡返先

考慮緊要唔要退款
加速出現過左一星期 官方連公告都冇

加速片係巴哈都好多條 刷怪又有打鬥技又有
有條馴獸出招隻手係咁chok, 個一秒都唔知佢其實出左幾多招

要退款呢個時間係最好時機

apple退唔到啦

試左?

一開始出現退款潮個排 佢已經改左唔比退 你唔見你依家課金會彈句野提你 有可能退唔到款咩？ 先前佢改保紫個陣已經大把台仔瘋狂退 依家無得咁玩了 你用AN機課就可能都仲退到

可能我本身都比食硬搞到嬲，我都有D小題大作
唔好意思

前後抽左6萬金 主武...一件橘都無

六萬... 唯有諗當升小黑啦
啲橙真係好難出, 都唔知係咪配合宜家個課金包降低左機率

但又多得呢個神話包, 我先係交易所搶到個馬甲

乜特工宜家變左合法咩?

未有200%前。我單抽抽過兩次橘。兩次都係10抽內。有左200%後。連金都難抽。成日6000-8000金都係得保底金

其實濫用一直都有 先唔理D人亂退
最嚴重代充代退個D 即係平時講既黑石
所以而家退款係煩左 但你理由充分都會接納 容許外排係夠充分
不過暫時未見過 唔會考慮退住

唔係合法 係太普遍
腳本 特工其實都一樣
未至於影響到其他人同遊戲商
所以一般都好少公司會理

apple 捉得緊過an 同埋一開始apple 退款最底個項都仲可以填 依家你一禁個個位佢會叫你聯絡番黑沙客服

成日見到d人用特工自動搶點 我都廢事理 自己走去第二到掛機算

都唔識分邊啲係, 自己去親都係冇"！"既自定位
有時唔得閒都係去到丟係度打算, 連去第二度都廢事

要分邊d係好易 你試下走埋去打佢幾下就知

「禁軍」收2800戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請
ps. 留名 聽日申請即可

小小弓手黎咋
真係以生命作賭注

已經轉職玩武士

武士跑任到40咋

56了 解哂所有任 依家掛緊克羅

準備棄巫
諗緊玩武定馴
最終目標係黑騎

我都玩到灰灰地

轉啦 巫冇前途
長痛不如短痛

弓轉武

感覺爽快好多

最諷刺係武士d攻擊範圍仲大過弓

不過武士pvp有d難上手，

上手後就

可能會改呢 比啲希望我啦

我覺得重練更加灰啦
其實你高戰玩乜都一樣
角色等級係易升
但重點係技能等級 依樣無得快

其實戰力如果係玩家Top10%既話
的確可能會係好似你所講咁
但對於戰力只係平均玩家水平既人黎講
職業既重要性就好大
一日差異有一百萬收入 一個禮拜就七百萬
我係咁樣認為

巫刷怪係咪真係好慢先?
定係考慮緊想過夜掛噩夢or不法者個啲玩法?

本來都想話玩第二職
但弓手仔62掛緊克城其實好快又完任
滿等又有謎樣buff
一朝丟去掛, 間唔中禁兩下餵黑仔
食晏賣一賣野又百幾萬 都無咩衝動轉主角色
或者係黑騎個陣先再諗

巫推爆攻速都係慢 太多起手動作
呢個已經係致命傷
同埋打怪成日轉目標做最近
有時身邊圍住幾隻殘血
人地經過範圍技掃一掃又執晒

又改星期五維護
佢到時再唔出公告封加速
就立即退費

我諗你提早㩒定都得

仲等呀 到禮拜五無得你退添啦

女巫打據點勁屈

其實技能LV都升得好快 我依家隻武士都25技LV

武士玩鬥技真係好爽 攻擊範圍仲大過弓依樣真 不過武士唯一唔好係清怪慢

咁都叫慢？
定係我玩慣女巫所以先覺得武士快

可能我玩慣弓掛

玩慣弓覺得佢清怪慢+1

玩左幾日武士
本以為卡點弓係翹楚
點知武士仲出色, 卡住仲係咁出閃
妄想閃過舊大石打前面隻怪

武士係咪唯一識自己出閃 我玩弓咁耐都無見過佢自己出過

我 叫卍鬆弛熊卍

有冇葛ser 公會收人

創世紀解會？

係...

下 咩事

突然變左孤兒仔...

我見你地會長放埋ac

開新會有冇巴打會入

快到咁...

我係世頻見到佢話放AC

hi 我係shk0609 今日亦都係最後一日黎同大家講byebye

巴打個AC賣左幾錢

遺照

3000HKD

做咩唔玩

為左錢而拋棄我地

不過有咁勁我都想放

三千抵屌

3300遊俠都唔係好勁咋

如果本身唔洗3000都玩到咁 3千真係好抵

6級公會 揍敵客 招生

戰力2800+

每晚開公會王

需入line group配合據點戰

目前穩定2階據點，目標上3階

有意自申及留下id

暫時有7個位, 歡迎各位巴絲

id: 瘋狂泰坦 2980
公會散左出黎 聽日申

點解咁衝動

泰坦仔我走啦

game入面密左你 歡迎其他巴絲一齊過黎呀

係邊賣 我都1想賣，綁左google係咪冇得搞

竟然係咁
又係既, 隻驚日掛夜掛
掛到我乜頻都冇睇

真係想有隻驚玩得長
但睇佢營運, 加速都唔見捉

做咗酋長咁耐終於都好運返一次

一步登天
抽多兩把換頂屬

我仲用緊金雙洞

外加一把橙都冇

我本身都用緊金雙洞+25
轉移果度見佢75%經驗值係+24
用克羅恩石補到上100%經驗值又係+24
係咪唔使用克羅恩石 ?

但我記得你有紅手

一定用滿佢架
啲石係幫你加返黑石%
即係如果宜家可以加到70%既話
你轉移完, 突破把橙弓時個起始%數係70唔係0

唔夠係煉金可以整

全金有一點紅

明白
問多樣, 3把橙合1把, 其中一把係咪可以用有+值合上去而合出黎+值會保留?

未試過
啲人話會keep返最高值

Yes

推推推, 目前有5個位

條友又突然唔要 我番黎了

但己經唔想玩

公會搶旗 拎第一無獎勵
入百大無獎勵
死衝爛衝課左14k 到頭黎望住一堆特工分身 刷到紅武 橘裝

好撚心酸，由開服第一日到依家 一件橘都未見過，7 x 24 咁掛

課長 個會收唔收

我個會？ 散左啦

散左咩 點解仲見到你地個名有個會名係到

要隔日先見到 ，我唔搞公會啦，搞完又要俾人挖走人 ，我公會有3個 50大都俾人挖左去同一公會

搞公會的確幾煩下 咁我繼續做下遊民先

我搵下斷交睇下收唔收我呢舊小薯算

我都問左 但應都無應我

6級公會 揍敵客 招生

戰力2800+

每晚開公會王

需入line group配合據點戰

目前穩定2階據點，目標上3階

有意自申及留下id

暫時有4個位, 歡迎各位巴絲

巴打唔係禁軍架咩?

走左

你咩名 我問下?

Shk0609

3320戰

前創世會長

無賣到AC?

3000賣唔出 廢帳

你都叫廢咁我個個叫咩

有無公會收人
被人拋棄左

ID: wxsxm 女武神

金飾品要幾多張卷

瀨緊屎 點算

打機打到咁

做乜9

係街都未必有人咁講野

呀公
2019都黎
叫佢行古惑行成世啦
做一世呀公

full thx all

岩岩清左個死人 現有1空缺

真係做乜鬼
多謝提供笑話

2900戰女武神 有冇人收? 公會散左

已收了巴打 歡迎加入

終於全雙洞裝
係咪依家儲錢買橙裝？
夏卡魯未中過橙裝

Rich

阿公好撚惡呀

6級公會 揍敵客 招生

戰力2800+

每晚開公會王

需入line group配合據點戰

目前穩定2階據點，目標上3階

有意自申及留下id

講個笑話比大家聽 我叫呀公

咁大聲，阿公有睇連登架，一陣公頻屌死你

巧驚驚

屌到你龜殼都冇肉 呢個場佢睇架

呀公大人有大量 小朋友唔識世界唔好見怪

大家記得上到公頻要叫阿公 佢係龜哥呀公，姐係龜公

邊個係龜哥

龜哥哥

IOS UPDATE個版話開新地圖

巴哈見到個post
cap左兩張圖

王者班狗 ？

唔知
唔同ser
但覺得條友會刪post
就cap定 點知真係刪左
密果條友叫攻城師

好似真係了咁

個條友唔係我地會架喎

我唔知你地果邊個ser d 人
只係覺得個post有可懷cap定圖

我地都係自己個line到講緊 但攻城師唔係我地d人黎 我地係咁比人唱同挖走左好多人

除左打據點同攻城戰竟仲有呢一招

即係點
儲錢買橙裝？

屌你有特工都唔夠 仲要有埋加速 技都未見佢出我已經死左 痴撚線

集體棄驚抗議啦屌

橙2洞啦 師父你咁有錢

好心鬥技就咪撚用 你掛機刷怪我都唔理 仆街pvp 你都咁 好難扮睇唔到喎

好彩我垃圾 2.8k都未到 唔會撞到油王

個加速快撚到你低人幾百戰都殺到

凱波嵐ser有無人收銀幣?

10蚊 2000w

打錯
10蚊 1000w先岩

如果有人買1000蚊 你諗住點轉
10E

紫飾品

有無人係咁打新世界王彈apps

冇問題喎

神話裝up??? 完全feel唔到

黑精靈任務係咪bug左？
知識又話有得攞 都攞唔到

之前就係見有個低我幾百戰力，但排名高好多
一打發覺佢閃得好快，我d招完全跟唔到
我以為係另一個職d技能來，原來開掛

新手留名

我今日見到

有冇咁應棍

訓係床大笑左

Laughed 我俾人當左係食硬既人

有冇公會有位呀？

你用你個名覆番佢

求救
我係game入面登出咗，之後去返主畫面要重新登入google
但係login完出左404個page之後成個ac冇咗要重新開個家門
有冇巴打知點搞，感激

「禁軍」收2900戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 有興趣可以申請

世頻日日都有正義聯盟睇

「禁軍」收2900戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
長期宣戰狀態 需打據點戰 好戰既你快D埋黎

唔知幾時出黑騎士呢
遊俠用到想死

我怕我未等到佢出黑k已經棄咗
日日咁掛機又冇乜提升, 好冇目標

半棄

出紅手都無動力？

有個唔係深淵公會既遊俠長期打惡夢王執到橙飾箱
其實都有佢好處

u 記錯, 紅手not me

巴哈有人post 葛ser 閃電俠

大把 post個個都有用

下次更新都唔ban, 一定勁多人棄驚

頭4個ser 都好q多人用

你隻武士點呀?
我近排pvp對住同戰力既狗狼都win到

58lv 99.7%
你pvp 用邊幾招技

起手用片箭， 然後開大技 端月花舞月光
俾人打就破毁/後退

仲組合緊

片箭成日射唔中

武士就係要一擊即中

試過比隻戰士撚狗咁撚狂捉起我黎扔

睇開黑石市, 呢幾日多左好多貨放出黎
應該都係閃電俠既成果

其實閃電像個個ser都有人用架 話哂我地都係鄉下ser 只係我地依個ser d人用"用閃電俠"黎抹黑其他會

西SER第一係咪狂戰黎 係既話 佢用完加速放AC

做有冇位?

仲有冇位?

暫時滿

克羅恩城都有人開加速
依幾D日世王都死得快左好多

SHK0609係到?

三六九都解散埋

放345x戰力馴獸師 連email 平放5000hkd 留contact

葛利西ser

係棄晒定乜野

見有d去左食硬到

人地阿公洗左底咩

可能人地本身都係MK仔呢 見到個個叫咩 Shareen去左食硬

明知屎係臭嘅都要食

又打到橙光但已經冇乜感覺
睇黎隻game 真係捱唔耐

我一次都未見過呀

咁可能人地本身都鍾意食屎呢

儲住錢等黑騎算 本身開左隻武士 玩左半日頂唔順

咁都頂唔順

驚已棄 識我的可以del我了 國泰飛機飛泰國

唔係隻職唔勁 係由頭升過 一諗起要聽住把男聲日日鳩叫
都係囡囡好

mute左佢囉

隻武士諗住禁任務到40就算純拎時裝,
不過修煉塔好似要45, 禁多左比佢,
然後隻人就變成倉庫既一部份

岩岩禁上官網睇下活動見到呢個

大家好，我們是黑色沙漠 MOBILE營運團隊

黑色沙漠 MOBILE營運團隊為了提供冒險家公平的遊戲環境，對於使用巨集、外掛、第三方程式等非官方程式的部分玩家，將進行下列相關措施，相關內容請參考下列各項說明。

1. 非官方程式的定義

- 係指PearlAbyss官方正式提供的遊戲檔案(APK,ipa)外的其他所有程式。
- 進行遊戲時需由使用者直接操作，但使用者卻使用了非官方程式代為操作；或是因使用非官方程式，出現正常遊玩的狀況下無法重現的操作卻能被實現之情形。

2. 非官方程式的使用/製作/散布

使用非PearlAbyss官方正式提供的非官方程式(如外掛、巨集、加速器等)時，不僅會對遊戲系統產生不良的影響，也會讓其他遊玩遊戲的冒險家權益受到損害。因此，使用/製作/散布非官方程式行為根據黑色沙漠 MOBILE營運政策會受到嚴重的制裁。若確認到冒險家有使用非官方程式的行為 ，將會根據營運政策進行限制遊戲使用，因此原因而產生的所有責任須由帳號持有人自行負責。
※ 若確認到冒險家有使用非官方程式時，將根據營運政策進行遊戲回收、限制進行遊戲。
並對於上述情形等之非官方程式使用/製作/散布的行為，將會進行制裁與法律處置。

我們將會防止所有會對遊戲產生負面影響的行為，以打造公平優良的遊戲文化。
爲了提供愉快的冒險體驗，我們已準備好相關的對應措施。

感謝各位冒險家們的積極舉報，日後我們會通過嚴格的監控以檢查使用非官方程式的使用者， 如判斷該使用者確實有使用非官方程式時，將根據政策來進行處置，且處置的內容我們會另外進行公告。
請所有黑色沙漠 MOBILE的冒險家詳細閱讀以上內容，並在進行遊戲時多加注意。

我們會持續努力打造優良的遊戲環境給各位。

謝謝

呢排係咪退費太勁, 打篇文來頂住先

擺明係

清算完之後再回水啦 再唔係就人頭3000珠
頂佢個肺

咪發咁多春秋大夢啦

Btw 琴日鳩禁搶左件女武神時裝番黎 其實女武玩唔玩得過

希望今次維修順便封啦
不過pc官方唔洗等維修直接封既

(太長唔quote)
笑死
3000珠真係FF左少少
佢起碼出條NAMELIST先說服到大眾
家下咪鳩嗡

係巴哈, 女武神話係比人低估左好多既職
機體可以, 係司機問題, 而我不知係唔係

我隻遊把武器都唔知要搶到幾時先搶到

我都係吹下姐
Btw 咁我再睇睇升女武定黑騎好先
打機唔想太靠機體 一改弱就gg

你咪當多隻打修練塔~ 岩玩咪繼續
多1戰架套衫
韓版好似岩岩更新完又可放多隻人打

Try try佢先 唔知pk果時撞到武士會點

武士你都唔會想升嘅話 女武更加唔洗諗 除非你諗住主線都唔q做

依家咁樣都無咩人會再課金 更何況課完金賣野換錢

渣把濕鳩木弓過世

我今朝見到有人放時裝 但係放戰士同女巫

女巫我開game收到而家 都未搶到

其實周不時都有人放遊套乜魯乜定乜乜魯
係次次都標唔中
馬甲都係上日先至晨標(08:xx)先中到

卡巴魯一出個了有人放成6套 搶到件衫 把武唔買啦 本身都有蘇達德個把

女角d時裝 特別係蘇達德真係唔太靚 女巫你等再遲d先買啦 有套大deep V好J到仆街

屌 真係緊火我課佢老母算

仲課？勤力d打 pvp 每個禮拜儲黑珍買算啦

戰力低 仲要用女巫 爬唔到上去

開新角保平安 我都轉左玩武士

我係差把武咋
無論係蘇乜乜同魯乜乜既武我都冇

獸娘個套都係有次有人一上19幾套先搶到

無啦啦有人密我 原來

巴打有位了 想入既今晚留id 12點後就招人了

其實而家有邊個噩夢場係冇比MK包場
可以安心掛機

你指班MK係邊班先??

唔敢開名呀
人地十八區都有揸fit人

收左皮啦佢地

咁噩夢魔女多唔多人清場
定基本上各有各打

掛樹精啦 比較少人掛同搶點 其實你可以入去行一次個圖望下有咩位係幾個人同公會一齊掛 避開依d位其實都掛得好安全

樹精係勁過魔女果個地圖？
得3000戰夠唔夠揪

要食少少水架啦 你係諗住掛過夜定平時耐唔耐望一望咁掛

後者
掛過夜會返克羅恩城

後者嘅就唔緊要啦 魔女蔓沙你唔洗諗架啦 長期有人係到掃街 就算比你搵到位掛 唔洗15分鐘已經有人踢番你出黎 神殿就個圖太細 好難搵到位偷雞 得番巨人同樹精

冇公會做靠山既玩家仔真係好慘

做咩唔入番個

休閒玩家同fd一齊玩

幾個fd自己開個公會咯

而家就係咁
我意思係冇實質既同盟機制之下 就冇靠山

依家未又係得深淵同自然醒幽水依三個會強勢 不停挖走其他會d高戰 唔勁就假啦

維修完封閃電人就洗牌
深淵頭幾個維修前都放acc

有人買先算啦 佢班人 係咁係世頻到話王者d人開閃電 屌你老味其實就係得佢地同幽水d人開 賊喊捉賊

新手玩女武神定馴獸師好？

堅架？
邊度放 我想睇佢地班人急到瀨屎咁既樣

世頻有得睇 大把人係到放ac 博水魚

搵錢快係馴獸師

馴獸刷怪快

個個onc piece 公會個艾維絲塔 自己開加速去惡夢殺人仲好意思話人開掛

咁打pvp呢？

pvp呢？

出黑石個建築 11LV就會出頂黑石

Pvp都係睇職

睇對手咩職？

pvp睇職睇自己技術啦

有冇巴打知隻game要點買

錯post?

食硬打深淵

係wo sorry

兩邊都係狗

有無巴打玩馴獸師 可以教下我？

唔係pvp 鳩玩都夠做啦隻職

其實是但上youtube睇都一堆片

宜家玩又未玩, 技能icon都未分到邊招講黎都晒氣
入驚試左岩唔岩玩先.....

昨日好似見到仲有係深淵定乜野打自然醒

狗咬狗骨是常識吧

出魔女啦

我隻武士仲未60 就出魔女 屌你咩黑沙

屌 岩岩先洗左幾十m換裝比武士
蝕3成快手清左佢先

我係你就唔會咁做

定直接放棄隻女巫算

放咩棄 本身隻game就係要你練多職架啦 遲下出塔 你唔係諗住用隻人仔空裝打呀？ d 錢又唔係難賺 佢話十月出姐 屌你估真係聽日即刻有咩 出完魔女仲有黑騎 咁到時你又賣哂d裝買黑騎d裝黎玩

加上轉新職都係要買過主副武咁大把 洗咩賣番d裝出去 前期都係慢慢清主線升架啦 求鳩其用住紫武打都夠 你防具飾品搞好哂根本唔洗擔心太多

手足有道理

解哂主線之後再睇下膠液所咩價位先買啦

武士輔武真係又少又貴
Btw 升60真係好痛苦

我依家都係用電腦掛機算 都無咩幾可用部電話玩

其實打塔 D分身起碼紫裝+18先夠做

尋晚金幣抽到

走啦

係 但前期隻人都係靠主線先升得快 是但拉把紫武用住先再拉金都未遲

叛徒收皮啦

你邊位

On9 退會都唔撚比 你班人係入面日撚日放閃貼裝就比 走撚左會仲要比你地係入面講是講非都算 係到話我厭你地廢先走？ 要厭你地廢嘅就一早走撚左入其他會啦 人地走會不如諗下係咩原因先啦 唔係一句叛徒就代表你係岩架 個會係得我一個走就話姐 我走完無耐都有其他人走啦 唔通其他人又係叛徒 連登仔真係好撚野 永遠都係雙重標準睇人同睇自己

個會就係有你依d人我先退

推下post 啫，唔好屌啦
個post 得返幾丁友

抽左幾多幣

講完又被屌架喇

姐係一次就中啦

咩公會

唔講啦 會長同副會對我好好 係入面d人嘅問題

點解唔出黑騎先呀

打機姐, 入個公會走人原來都會比屌
講真就算有group入面冇人或者唔岩傾
走人係遲早既事

好在隻武士玩到入到塔就算
不過啲分身既裝就真係頭痕 哪有黑石
佢篇野話會趕上韓版進度, 黑騎應該都係一兩個月後既事

因為黑騎係用黎救市既殺手鐧
如果跟韓服, 到時會開新server
(但唔知做乜武士又開左..

比人退錢退到要推魔女出黎救市

深淵係壓倒性
其次係食硬／NC／狗向西
自然醒散哂 幽水得奇米狗係高戰

跟番韓服次序 先魔女再黑騎

深淵因為不停挖走高戰嘅人入佢地個會 個個都係"叛徒"黎 當然勁 佢地係見有人上左3400就會密人去唔去佢地個會 反而NC最近真係多左好多勁人 狗西就唔洗講啦 創世三六九解左之後D人都入哂去 食硬？Sorry 我只係當佢地係一班Mk唔覺得佢地係勁

本身我諗住好黎好去 走左就算 入面仲講緊我是非都係有人同番我講先知 知完就算 仆街上番個post吹下水都唔得
btw 武士愈玩愈過癮 應該等黑騎出先再練其他職

呢D 上位玩家們既瓜葛係幾好睇

魔女睇下有咩送先決定

魔女最多升到佢送野個lv 就算

同埋最好笑係 明明講緊升裝但都一句叛徒屌埋黎 加上佢又唔係會長副長 而我走左咁耐我都無講過舊會一句壞話 唔知佢憑咩出聲話我

而家武士升上去仲有冇野送

係就係改左時間
不過你要係今晚到聽朝維護前升到40先有時裝

Pk了 爬主線定掛神殿快

應該有時間就解主線 反正仲有時間
廢事之後40之後又解返轉頭
利申岩岩先開人宜家

等陣先，

1.我地公會頻幾時講過你是非

2.公會頻都冇講過你係叛徒

3.你退會我地仲不斷密你想你返黎

4.你退會再入王者之後，我地見到王者收人，仲送特工月卡

5.公會頻仲圍爐話人各有志，大家盡力變強

個別人士話你叛徒，唔好講到成個公會針對你先，對我地其他人唔公平

再講晒裝問題，由我第一日入公會，你3日唔埋兩日post一次金，我果時金都未齊，我地都係講下笑屌兩聲

平時抽下野中金圍內都係post出黎開心下就算，唔知你真為咁介意

近日某一新會員小學雞咁post身裝，你走左我地都即刻警告佢

從來冇追擊過你，如果有人刻意追擊你，你搵會長啦

係咁多

開埋game id : BassC

相拗嘔好口呀大家

一人少句比面細佬

第一 ,我無話成個公會都有講我 上面我都講左係有部分嘅人嘅問題
第二 公頻入面係咪真係無人話過我 我諗就真係得仲係會入面嘅人先知啦 唔理公頻又好 Line grp都好 以我所知嘅就係 有人都因為頂唔順你地其中一部分嘅人嘅言論而退會。
第三 我退左 係 無錯 會長副會同其他人都有密過我叫我番黎 我亦都同佢地講左唔番黎原因係唔岩傾 對會長同副會亦講過 唔想佢地難做
第四 我走左之後入王者 再見到王者用送特工收人 咁我想問 依件事 真又好 假又好 關舊會嘅人咩事 再加上 又真係會人地係公頻到講王者點點點就一定係真架咩 喂 如果真係送特工 我第一個密左你叫你入啦 咁當然啦 做唔做叛徒就你自己揀 只不過如果真係咁著數 我一定會密番d以前都岩傾嘅巴打先咯
第五 同第二點同上 到底係咪真係無人講 我諗就淨係得講個個人先知啦
第六 平時抽下野post出黎開心下係無問題 但有冇必要 沖到件裝+幾又貼 然後又有條友 一次過曬冷自己d橙裝出黎 再講句 好易刷 lol? 我諗咁大人打機 咩叫玩 咩叫有心曬 你同我唔會唔識分呀？
第七 我走左之後嘅新會員係點我唔知 但佢做嘅野 我係到個陣亦有人做過 咁我點解會走 係因為你上面所講嘅我唔玩得先走丫 定真係頂唔順 你自己諗啦
第八 我無話過你地有人追擊我 係上面本身傾緊升裝問題 突然間有位舊會友一句叛徒得埋黎 邊個撩是鬥非先 成個post有眼睇 只可以講 佢係得個post咁話我 係公頻到一個人都無咁講過我？我就真係唔信啦Bass巴

走撚左會仲要比你地係入面講是講非都算 係到話我厭你地廢先走？

就係呢句, 已經有巴打問係咩公會, 其實間接已經吹衰緊我地

我上線既時間有幾長你都知, 我就真係未見過公會頻有人屌過你任何野

POST裝晒命, 我只係覺得果個"咩柒BABY"特登玩野外, 其他人都冇咩特別晒命, 可能大家感受唔同

我只能夠話, 你走係你既決定, 我地大部份人冇怪過你, 亦都冇刻意唱你

大家各自發展, 有緣再見

你地用咩模擬器玩?

或者你諗下我走左之後有邊個都走左 再諗下個原因係咩 上面我已經講左 如果唔係真嘅我唔會講出黎 我當然知你上線上幾耐 我亦廢事因為個d人同你搞到面紅耳熱 信就信 唔信就算

由你走到另一個走, 我都全程係到, 我唔知有咩說話令到佢走

而走果一個人亦都個幾星期冇上過水

我唔清楚既野都唔會同你拗, 我只係講返我知既野

NOX
MOMO
兩隻都

或者你睇到嘅都未必係事實嘅一部分

想個帖有人吹下水姐, 唔係針鋒相對嘛
你邊個巴打又搞笑既, 既然講到wfc 又打乜鬼長文呀
阿龜苓膏巴打咁多句其實我地吹開水都廢事評論咁多, 一句起兩句止啦

巴打你又叫咩名 認唔到人名

我街人黎既
不過係度叫做吹開水咁姐

不如講埋講左你D咩壞話
因為我都想知, 定係有誤會

如果呢位巴打係T字頭果位,

我, 動如, 會長, 都確實成個星期都冇見過佢講野, PM佢都冇人應

唔應姐 但佢日日都有同我吹水咯而唔係你一口斷定佢咁多日無on

根本由頭到尾我無打算嘈 我係post到都係諗住吹下水 然後突然比人一句叛徒車埋黎我先火起 講番我對個d人嘅不滿出黎

SORRY, 我所講既冇上水

意思係冇講野, 而唔係冇上線, 可能我用錯字

其實我點解要拗, 主要係因為呢句

""走撚左會仲要比你地係入面講是講非都算 係到話我厭你地廢先走？""

某巴打話佢係叛徒, 我都覺得係唔岩

講我話一早已經打算走會 厭你地廢 圖就CAP唔到啦 依番說話係圖中巴打走個幾日同佢PM先知 你要我依家CAP番出黎真係CAP唔到 已經推走左 信就信 唔信亦再無必要拗落去

唔洗講到我唔信你咁

講返

1.已經打算走會
-- 因為你有好多次提出過退會, 唔係第一次, 所以有人輕輕帶左一句, 冇後續, 都冇踩你

2.厭我地廢
-- 有人係你入左王者後講既 : 可能係我地太廢(類似咁樣), 我覺得係講笑, 都係一句完左, 會長仲打完場話大家努力升戰力

如果真係呢幾句得罪你既, 咁以後我地注意D語言

和和氣氣

講真丫 第2點 我百大都唔係 憑咩厭你地廢？大家一直都係一齊吹水傾點樣可以升高D 個會話哂都由lv3玩到lv6 會唔會真係見其他會友低戰過我覺得廢所以走

加上入王者 係因為其他連登會爆哂人 咁岩個日見到佢肯收3100戰我先膽粗粗問人收唔收我 我唔明點解你地可以諗到我又厭廢又貪人張特工

其實我覺得真係講下笑...

由頭到尾我地都以為係果個"J!%#$*BABY"搞走你

跟住警告佢唔好再亂POST裝

到今日冇啦啦話我地講你是非, 只係想知原因

我用夜神會話無法啟動遊戲

個位人兄當然係主因啦 加上已經忍過一排見個會頻成日都有人係咁我先走
大家都打開機 你都會見過有時連登D其他GAME POST 有D人平時野唔多野 一上水就係貼張十連中幾隻SSR圖 我唔想個會頻都變成咁姐 講又講過 無改善 我頂唔順未走
至於點解今日無啦啦話入面有人講是講非 係我之前知唔講姐 會都走左 未好黎好去咯
唔通我密番會長同副會同番佢地講話 “喂 個會入面有人唱我喎咁咩” 係今日比人一句話叛徒過黎我先嬲再講番出黎 就係咁

你上夜神個網到佢有教學教點樣SET 如果唔得就用雷電 雷電係台版MOMO 都有教學教你點玩黑沙

夜神疾撚到玩唔到
可能我機廢
我見人地話夜神好過Black

抽金飾箱, 中到咪POST出黎開心下, 中唔到又繼續屌晒鬼咁

T巴走我地即刻PM但冇回應

然後突然話我地中傷人, 真係黑人問號

唔岩咪各有各玩

但聽日到底係咪會更新

抽箱post 當然無問題啦
但你沖裝 +26 27又有冇必要post先
一係就貼隻橙手出黎 又打到隻 lol
佢走左有幾多個pm佢我就真係唔清楚啦 但我知我走嘅時候會長副會卓卓久保佢地都有pm我叫我唔好嬲入番黎嘅
同埋佢都係同我吹水 傾開咁講番姐 唔係特別報串咁話你地有人講我 anyway 依件事不如大家到依到就算啦 再咁樣講落去真係無意思
淨係知聽日維護 唔知會唔會有更新

維護公告好似都未出

官方 : 等我訓醒就會維護嫁啦

時間未定 好一個官方

維護更新不如諗點清走狗速特工

d人吹緊聽日會封加速 特工我就覺得佢唔會封 因為有好多game都有類似特工依類嘅外掛 而d官方多數唔鳩理

唔係話韓服封到咩

路過貼張圖
想請教下有冇得刪pm

韓服唔清楚呀 但好多中文代理嘅都唔理 天堂都有特工架 但d人到依家都仲用緊 其實佢就算封特工 d人都可以繼續用夜神momo入面個macro自己錄係分別在於無咁全面姐

pm 無得自己刪 係你太多pm 佢先會幫你del緊d pm

應該係話你太多pm 而先前個d已經幾日都無再吹過水佢先會刪 好似係 因為我有d pm 係無傾幾日就自動消失左

咁可能pm左去黑洞
得會長係我走左既兩三日後pm我

BTW你條癲佬已經3211係咪痴線

中文代理真係垃撚圾
好似未見過有1個係好

台版不嬲錢行頭 吸得幾多得幾多

呢個post幾時先推得完

岩先已經幫手推左幾頁架啦 就黎可以開過個

屌 40lv尾班車已上 攰撚死

28LV

好多人仲趕緊工我見 新手場勁多武士

有公會頻又有LINE GP又有WTSAPP GP
邊個重會同你推POST

宜家d gp入面除左曬裝仲有乜野好討論
利申單機中

連維護時間都確認唔到

緊係啦 本身應該7~11 但佢又知自己實delay 但一delay 就無12點隻世王 根本就應該夜晚維 完全唔知依間野d 人諗乜撚

反而想知韓版每個禮拜係揀咩時間維護

佢成日想改返星期三例維
宜家搞搞下連星期五都失守
有冇咁少人做野呀

其實好多遊戲都係凌晨落既,
係佢班友唔OT姐

基本上好多公司做main都係會揀凌晨時間做 因為咁樣係對客人影響最少 同埋萬一有咩事要延長都易D 同埋凌晨做個班人都會多D錢啦 我又真係唔明點解佢做MAIN D時間可以咁奇怪 好似想學日本D GAME廠咁但又做唔到

轉珠都凌晨停機維護既時候, 呢隻仲要係掛機驚

佢凌晨停好過日頭 日頭打工仔個個都想扮工掛機 但佢就下下DELAY 分分鐘搞到放工都無得掛 想比人屌死咩

比多啲時間你地衝隻武士40姐
佛心公司

好似琴日2359已經落左閘啦 唔係咩

強制突破

咁快出神殿 惡夢更新完之後實迫爆人 個個刷錢狂抽

2-4

對低端玩家黎講應該冇咩分別
都係係野圖刷怪等運到

熟絡左就咩都傾架啦
唔岩傾先會淨係識曬裝刷存在感

睇巴哈post佢地前排先話要請多10個人
睇怕真係唔夠人手

咁呢啲又雙向既
總有啲友出親聲都係晒裝
當玩緊facebook instagram 定係twitter

仲見請工讀gm 夜班, 好似係

咁我又真係無見過公會有依D人
淨係會加公會GP

惡夢快極都係1百萬一粒鐘 唔抵掛
出新圖又有新紅裝打 點解唔掛新圖

睇你想要多d錢定博紅裝咯

你未好彩個會無依d人 大家都岩咀型 上面都有辦你睇

其實依家有活動幫補 掛野外唔差得去邊
同埋呢排都有掛到橘手 有補到銀幣差距

我自己合完隻雙橙之後先打到第一隻橙單手 不過我依家都掛緊新城 未升好隻武士

今次啲人話惡夢打骰少啲
搵錢係戰利品必出唔駛睇運囉

惡夢d骰真係比較少 btw 維護了 估下會唔會準時到

同埋掛惡夢比較難照顧領地
(掛惡夢仲要怕比人清出黎)

領地我仲未升好哂d野

最緊要係升到30個工人 同升爆精煉廠
已經出過幾次頂黑 一粒值2百萬

30工人左 精鍊差一lv就12

我都差1lv
五行缺木
做啲貢獻任 下下一千碌一千碌咁搶

木係咁狂做8個鐘 4個鐘搞掂 但依家無左領地p 變番6個鐘

11左之後日日都幾粒頂黑

11左但無上過出頂黑

更新左入得, 信箱好多野

原石同飾品都係藍

討伐又200%

正呀, 好多未打, 又係開戰鬥plus既時候...
不過唔記得仲有冇, 好少送戰鬥plus

啲箱仲未得閒開
但感覺佢送既都係開藍居多

依幾日掛機掛左好多卷番黎

尋日先清晒
之後都係慢慢等有200%先清

下次strong hold啦

睇公告..

【遊俠】
- 小幅提升滿開射擊技能的最大射程

屌那星呢招野用黎引怪又真係一流既
仲再遠啲, 考慮下貼人怪搶尾刀

外掛未封？？

放35xx 馴獸師 葛利西服

今次醒 洗完討伐等佢機率up先抽

係咪無左機率up?

「禁軍」收2900戰力以上活躍巴打 吹雞時要幫手
公會冇乜要求 日日砌王同要打鬥技場 做下會任即可
需打據點戰 有興趣可以申請

所以d閃電同特工係咪無效

女巫招閃鎚好正

封得48個人

仲唔係永久封

岩先做主線諗住等運到刷橙武
頂做到去先見啲怪白名
打條毛

係時候開新角

有咩方法可以快速拎貢獻度?

見大部份任淨係比貢獻經驗值 成萬幾先升到1lv

有無直接拎貢獻度既途徑?

升第二隻角

太陽神殿燒錢得黎又幾過癮

3萬一次算平 換番黎d討伐卷又回到本

臭敵客

臭敵果然厲害

多謝指教

謝指教

小心比人叫你叛徒收皮呀

有冇人放AC 割利西 2800UP 戰力

入左一場, 雖然只係係咁禁,
但係幾過癮, 啲野都OK
等再開, 儲埋啲錢可以掟晒落去

禁實就得架啦 唔洗係咁禁

尋日第1同3場都幾正 不過幾分鐘就完都用唔到幾多錢 希望佢快D開多D
睇巴哈有個SERVER幾秒就完左

第一場係最抵 有頂黑 黑晶 討伐卷 禁到討伐可以襯依家賣出去賺錢 轉個手可能仲多錢過未禁個時
巴哈有個POST係禁中個條友即刻比十個公會宣戰 笑死我

唔係有睇住佢開仲以為條友買中左紅裝
爆紅裝都冇咁好招呼

好似係開中橙姐？但即刻比十個會宣真係好好笑

係呀
三次都係橙雙洞~ 非頂
杰乜乜個個

其實博中其他野仲好 CP值幾抵

覺唔覺限時越黎越唔抵抽

無復元卷就SKIP

Agger
Btw 文物碎片都ok既

文物琴日抽到2個金艾恩卡丁 但兩個都唔係阿爾傷 升哂做＋1

文物位仲會唔會開多個

第3個好似唔係文物黎 唔知乜春野又係一個坑黎

Oh no

2900戰士岩唔岩 無時間繼續玩

係暗黑復仇者轉過黎，新玩有咩職業推介？

有冇人收ac
卡爾ser 武士
3300

開荒推薦馴獸

唔等埋下星期出魔女

第一次上到第一

而家隻馴獸得40幾lv
諗梗直唔直接玩魔女好..

玩住先啦 頭50咁易升